睇完《鐵達尼號》一定要睇《真愛旅程》

因為呢兩套戲既男女主角都係同一演員既緣故
就好似睇完一個理想與現實既愛情故事咁
如果阿Jack無死到，佢地既旅程人生就係咁樣落去

鐵逹尼係inception 其中一個夢嚟架咋

係前傳

Revolution Road 真名其實係鐵達尼極限

浮生路呀頂你

搞到要Google, 一係就打英文啦

革命之路呀